綠曱甴真係好撚驚空襲！！！！

如果唔係使撚封哂咁多層咩

好片重溫

經典重溫！！！嗚呀！！！

多謝勇武

不過同時要多謝綠曱甴 幫手將本身回返血嘅新城市變得再次冷清

多謝勇武
同時多謝綠曱甴

黑警+狗官+黑官=曱甴集團

Push

最緊要手足無事

空投根本就係佢哋嘅恐懼 惡夢 死穴，日驚夜驚 成日都望上面怕有空投 搞到遲早自己有精神病

當然驚，你都唔會望住個天行路啦，根本冇得避，又難知邊個，開槍角度又極差，唯一可以避就係遠離建築物

但係其實呢佢哋智商有冇低到咁嘅樣

擺撚到明係佢哋啲同黨諗住製造呢個所謂嘅天馬行動出嚟去引人落搭

咁即係成個活動都係有黑警做主導㗎啦

咁你去做一個活動乜冇計劃嘅咩
即係會發生咩事大概會點樣都應該知掛

前線嗰堆白痴乜都唔知就走去封封封驚死
寫住所謂忠誠勇毅
但其實比鄧PK當係白痴咁舞

都好戇鳩姐

有人中伏咪打
無人中伏咪話警隊做到嘢阻止恐怖主義

狗隊講野仲會信既果d，應該要死撚左去㗎啦

當然驚，陰騭事做得多，個天會......

嘩

聽日另一個商場
反正得班狗搞事睇佢拉邊個

幾時都話高位好重要

手足好波

睇一次舊片就想屌一次豬閪迪個老母

爛頭卒condom黎,撚知咁多策略野咩
況且毅進程度講都唔會明

綠曱甴又出嚟攪事

做得condom又點會明 佢哋覺得傻強實攬住佢哋呀嘛

睇下遲d係咪傻強同班白衫笫一個走佬先

佢地都識制高點

我好擔心架單車會俾人人道毀滅

油尖旺啲樓又多又密 天台又相連 十年前強水佬又未捉到 行街點樣可以小心啲

最緊要搞到Sell Hong Kong

就係要疫情緩和都要咩生意都做唔到

仲有琴晚七點半開始 班黑警七點已經入商場
以後講定去十八區商場 係咪會閂晒十八個

沙田柚世界第一

新城市真係唔係啲狗話想點就點既地方

當日新城市一役係難得既勝仗
真全民勇武

卒仔永遠只係肉盾

好正 嗰陣草木皆兵 啲狗完全唔知邊個會打鳩佢 不過事實係個個都衝去送兩腳

以佢地智商控制手腳活動已經好勉強架喇唔好要求咁多啦

畀人逼到埋死角係人都發難啦

所以話如果要打陣地就打商場戰
就算好似中大poly咁俾人困住
入面既資源都夠頂一兩個星期
而且 諗下所有shk商場都咁

少d 左膠就好

果陣咁多左膠
好彩上左一課

果陣班左膠未上堂

其實4~5隻曱甴衝埋人堆fing棍，d 人唔退

睇返片d 狗比人孤立 即刻廢左

應對草木皆兵 啲狗就見人就打

都係個句 有腦就唔會做狗

永遠都會記得

睇返714真係覺得好感動 大家都救人

琴晚都係啦
班狗特登係荃灣總區調防暴狗過黎
8點幾撤個陣
有隻落order 幫辦狗大大聲話「荃灣總局既沿著百步梯方向離開 千奇唔好落單」

講緊佢地fullgear + 現場街坊居多

因為有一個埋 後面個個都會跟

空襲根本就係無得避，殺傷力極大

講太多會穿架嘛

佢地好驚死添啦你殺到佢地，佢地驚到瀨屎添

大家千祈唔好再搞商場
鋪頭會落閘無生意做架
拒絕黑暴經濟攬炒！

果次曱甴人手安排上到底有咩問題點解俾人打到冚家剷？
因為大量都係輕裝便衣？

左膠死全家

咪又係聽維尼集團吩咐

Btw新城市有一間黃店 大家平時要幫幫佢

七樓間喇沙好食
714真係戰鬥力好撚驚人

714空投師出現

柏林仔係咪已經升哂職

唔駛空襲，只要個個星期封埸就夠。只要幾百人就可令佢封場，幾萬人就可以封晒全港商場。

其實可不可以不用綠曱甴改用蝗警？

曱甴係藍屍創造的形容詞，我們跟佢哋講顯示我們的思想戰在下風，無法去否定。

商場算易捉人 但出到街基本無可能捉 之前旺角掉鏹水都捉唔撚到人

AirDrop 真係好有效